白衫黑撚到仆街

黑撚完個入波 黑埋張紅牌

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

一分鐘內黑走一球加紅牌
不如直接宣佈熱狗冠軍

盲反到呢，入波前4個人越位
剷到波先根本連黃牌都唔應該有

剷到波先黃咋
剷唔到波紅硬

咪係囉，你都識講剷到波，咁黑咩張紅牌呀？